觀塘手足做啲咁嘅野，係咪有病？

橫風橫雨班手足仲去痴文宣，你估啲藍絲唔洗休息咩！
一於推撚爆佢！

推！

優秀

辛苦手足冒雨痴文宣
我哋唔好忘記 十二義士受嘅苦更加難以想像
唔好放棄佢哋！

多謝手足
大家繼續努力

希望可以救返12個手足

推

P牌一樣推

天打雷劈死班藍屍

一言中的

推，係政權有病

推，文宣手足仲未放棄

你班黄尸爆徙牡淫性㗎
打八號波你要啲驚曱橫風橫雨拆牆

要大大力推

Push

手足

辛苦了

巴打好似一個user 最多連推5下，多過5下就已經無用

真的？

係

差2個字未貼喎

手足留意四周 小心安全呀

多謝你哋

辛苦晒

打風吹撚走d仆街藍屍撕紙狗 劈撚死佢地

冇力推

好正呀！

好波，推

痴撚線

Wow

多謝手足

要小心自身安全

save the twelves bring them home

已封鎖會員 - 好奇心嘰嘰
#61383

撗風橫雨都做d 咁既野
感動

觀塘P牌仔推唔郁，但留個言支持

連續推定成個post計？

連續推

小心呀

手足 好波 辛苦晒

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問好奇心嘰嘰(狗隻#61383)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

push

Push!

可惜冇幾耐就已經被拆

好勤力, 拍掌！！

觀塘手足好勁

Good job

感謝手足

多謝手足

你做唔到就收收啦

皮

還我12人

Save12

辛苦文宣手足 ! 一切小心，希望12人可早日回港

你又幾有道理

好感動呀。 12個手足好快出番黎

天滅中共

嘩

勁

幾時召集班手足番大陸痴

終身願望

成班都有撚病

個天犯左國安法 拉得

Push.

推 多謝手足

哇勁呀勁呀

辛苦手足

推到習近平入黎

好波

p

手足！！

有假放即刻推下d文宣

觀塘手足

好人一生平安

好波，最好遍地開花

好靚

大家不要放棄

推！！

辛苦哂，手足們！

勿忘手足

到時又多12個

唔好用死一個位，be water keep moving

覺得自己好廢幫唔到手就快簽啦

德國聯署推左十日都係得六千幾？！

人地講到明夠50000聯署，德國政府就一定要開聆訊討論制裁中國，你地班人當睇唔到？！
整哂教學逐步教埋你點簽，你地班人咁都懶，諗住攤係床到就可以光復香港？

拿依家 整埋中文portal比你，一隻德文都唔洗識，你地班人冇藉口啦卦！
仲唔快啲入去簽話比德國政府知你地有幾想制裁中共？

LIHKG原文:
#Germany #德國 #國際戰線 #聯署 #聯署教學 #聯署師 #制裁 #天下圍共

好似已經冇咗

🙏🏻

條撚樣個個post都洗版，個sticker仲要閃下閃下

推撚爆佢

周圍天眼，大家真係要小心d.

save12hkyouths

要天滅就得啦
咁我佛系抗爭都唔洗做
日日食飯前祈禱就搞掂
希望踎緊嘅手足食監躉飯之前都記得要日日祈禱要天滅

推呀

見到黃衛兵駁唔到淨係夠膽負皮你我就安樂了

滅埋班五毛藍屍 thx

三毛打八號都要開工真係偉大

真係有病！

求手足屌醒

sor唔屌三毛
搵得咁少平時肯定無錢換衫賤種肯定臭過西
不了
btw多謝推post
你老細又多得你呢啲廢物唔少
真熱門又推唔走
你班友廢到咁有無諗過你生存價值係咩

推爆佢

大家頂住

....

已經冇晒

Pisjhhhh

感激注意安全

只要一息尚存

辛苦曬

呢個位應該24小時有狗
Btw多謝手足

天唔係解上天 或者 天空
天係代表運 順之者昌逆之者亡

up

屌 推呀 勿忘
做日任都好

18區都要觀塘人起左個頭俾大家跟

你班仆街係要改呢啲標題先識推

觀塘師

手指粗，負皮錯
幫推1/10

推2/10

推3/10

推4/10

推5/10

推6/10

推7/10

推8/10

推9/10

推10/10

好堅

推到上頂

非常靚

手足我撐你!

真係好感動

勁
打風都開工

繼續盡做